沈陣營第一百零四期 － 沈門弟子緊隨師傅一股不留 再叫人撈底屎忽鬼

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百零三期 － 只要有信念，生死走一回

師傅又贏

今日忍唔住手做左屎忽鬼撈底

Leave name

LM裝香
\|/

中一

push

裝香\|/

師父\|/

李丞責師傅提醒香港人，本港經濟有可能在狗年，發生重大事件，投資者宜「避為上着」。

「二〇一八年香港的金融事務與經濟發展， 是屬於吉凶交替。從吉而論，香港的流年星盤中，見有一個帝王星到達財帛宮，這是一個吉兆，這裏暗示，香港會有一段時間，金融經濟股票市場，都是生機暢旺，有喜色是吉祥的， 可是情況並非由始至終都是那麼開心，讀者們必須要有心理準備，因為這個帝王星，只是短暫路過香港的財帛宮，之後它將會飛離本宮， 帝王星會遊走到其他各處地方。之後接掌本宮的是一堆兇神惡煞，是火焰之星賊劫之星，這對星系的組合，反映到時整體香港人，以及金銀股票市場的投資者，他們將會出現一股痛入心肺的感覺，一股強烈的火焰氣氛，把大家推進一次類似火災現場，四處孤鴻一片，大家形神凋零，四處盡是孤單寂寞人。」

因此，李丞責師傅提醒，一旦在某一些投資環境中，出現任何不祥預兆，應該及早做好心理準備，不要讓事情發生在自己身上，正是「三十六着，避為上着」。

走鬼呀

「大沈判日」來臨？沈大師以牛熊周期分析恒指急跌原因，及其後走勢展望

差果500點

仲要大downtreand 聽日就失啦
仲月尾................

加碼

上香\|/

你個倉仲有咩呀？

leave name

夜

沈鳩頭

\|/ 上香保平安

今日入左少少put對沖
但求執下煙頭

預左日日插千點

今朝走左個同你一樣既痴線佬入黎！你地係咪fd底？點解咁相似？

同大家拜個早年

好得意

師兄，呢隻轟屍要是咁應的

不如開檔沈門專門店做，話唔埋搞到上市

\|/

量子都祝你盤滿鉢滿，成立沈門量子基金呀！

夜期又冇brake

返去睇更啦你仲蛇王

lnks

沈大師反向etf

有得諗有得諗，擺年宵試吓水溫先

之前聽樓王講大陸佬過年前會走咁d貨
又見2018 升得急
Mpf 33000轉保本

不過正股無走

憑阻必破

話時話要設個沈大師恐慌指數，幫門人做個提示

最近我都瀨嘢，唔好信我

道期低水7舊

係wo，要加依句

美帝低開還低開，俾啲力彈下呀大佬

大師不停忽支持 又黎破地獄之旅

琴晚都彈啦
之後賴撚晒屎

關跌市咩事丫，你同屈機男一向都痴線架啦！又亂炒option，你以為將d組合砌黎砌去會發達咩？on9！

琴晚訓之前 我賺1%
一訓醒以為自己眼花睇錯 咩話千幾點
係唔係百幾點
睇多兩眼 發覺真係千幾點 仲收埋追收保證金既email
今晚應該又要收了

股災呀 唔掂

就好似扑野嗰陣條女反抗幾吓
只會換來更猛烈既抽插

又要用返舊圖

尋晚臨訓前入美股一睇，啱啱見證free fall
好壯觀

計過數聽日再跌去391，穿400會恐慌性拋售，止位係363，唔比師父贏，信不信由你

我睇得仲低 361.1

點解唔係360.1？

好似.5一格喎

你哋啱。5毫子 自

0.2
360.2

首先損失咗就係冇計，開工搵返之後報仇，反正唔閂門嘅，咪下次嚟過

同去澳門一樣啫

出糧再儲返個本又一條好漢

係咁㗎啦，沈門同師父太出位，睇開啲

低調低調

咕咕真係有咕咕

好正呀量子師兄

出糧又一條好絲囉, 好繞口

唔好呃我做沈門之聲喎

咪唔去，改去大澳，幾好㗎，坐船出去睇白海豚，行吓鄉下，再唔啱梅窩行吓踩單車

之後旺角call g轉運，保證黑氣離身而去

其實我想知有無同船炸，無乜特別

仲咸濕過我

諗諗下，原來股市跌既最終大贏家係啲G
一損手就call g

等師父幫下佢

炒股量力而為啦
最緊要唔好借錢炒

唔該大師兄

勿沾近牛熊真係錯唔晒
情願玩輪波幅細d

就開市，等睇表演

突破盲腸

大師兄

由一萬到一百萬（踏上成功之路3）

美股一開波跌400點

你個大話精謊話連篇，已經冇人再信你架喇！
貼圖啦！埋單輸幾錢先？

軍師豬左幾多呀

繼續沈判

我覺得算少

我估條撚屌輸兩三千到啦

夜期做咩彈返二百點

老美都彈

升返哂喇，見底喇

師傅：因此跌市「不是一兩日可以完結」。

咁早講

大奇蹟日

琴晚大家訓之前都係咁。。。

一個廣告時間升左4百幾

跟著插到仆哂街
血流成河

It ain't over till it's over. 頂撚住呀大佬

道指跌27點

夜期轉埋燈

對師父咁無信心

85台 英sir直線串大師

熊市呢

師父

點串法？

聽日殺熊

係咪自己做fund man呀

而家邊有近熊

經過琴晚 都係睇定d先j

除非聽日升3000點啦

係嘅今日抵輸

又落返

好好笑

\|/

正式申請入門

一股都未放，等打大佬。

跌千6點都得，升3千點點會唔得

不過師傅：因此跌市「不是一兩日可以完結」。

姐係已完

大家睇定少少先，尋日十一點前後都係拗腰升緊，之後又再跌到hihi

納dee

琴晚12點都轉燈
唔好j住

呢個畫面尋日都發生過

熊市已完結

道升3000點pls

唔好成日單單打打
叫佢兩個一齊上電視互屌啦

差緊啲野

屌老美 亞洲開市道期就插一千
自己開市就有得升

升好撚多

反枱都似

請留意翻第一頁通告

再提醒各師兄弟師父支持位
有支持！
32400
31800-32000
30600
29800(午間教路有講?)

條肥佬熄熄地燈

百鳩幾點

係，大家冷靜d

老美都開逃生門

收針底都有少少見底feel 如果升番多d就正。
牛熊係呢個時間真係被屈 根本一開市就秒，試下玩期權

Goog+17

+345

衝呀

瞓醒滿缸紅

聽日會唔會反彈番幾百點夾師父納米袋

跌完！聽日再玩過

跌成千點回個零頭

師父hit and run 點會夾到

咁都有1000點波幅

痴線 洗唔洗升得咁快

聽日沈判

師父愈囂張就

升返哂喇無事喇

free falling

無事啦，聽日不問價入牛

又黎

回跌嚕

嘩回得好急

插

熊一大盈上落市

又回

好撚chok

左一巴

vix都停左牌

有冇倉都早啲瞓算啦
晚晚咁刺激好快痴線

cls 百幾點上落市

火箭

大家啲表情

都話睇定啲㗎啦

CHOK過打飛機

真係好撚痴線

不問價入熊！

師父又中

早d訓，聽日睇大升

老尾就係咁仆街 開市升少少比你地班港豬訓個好覺 等你第二日精精神神接受沈判

師父簡直係亂世中既指路明燈！

唔好丁住啦，琴晚都係咁上下

逃生門 無人走貨

呢幾日真係心理大考驗

昨日大市下跌1,649點？
師傅坐時光機呀？

屌老美
成日有假希望

嘩夜期

有熊既聽日有無對策 走唔走好

Strong hold!!!!!!!

你又想俾師傅射頭?

睇下美股點先啦

白師兄咁夜都未訓

無j 圖學咩人入門

聽日早d起身睇睇咩環境

還早，睇緊嘢

佢亂買唔識走咋，你咁勁梗係唔係同你講啦！

又落

道指就轉燈

又跌

dji: wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

關鍵係w！

痴撚線

cls 轉一轉app 都可以有幾十點波幅

又要轉燈

又轉番上去 做咩鳩

又綠番

撈底

嗰市chok到咁係咪應該查吓有冇人造市？

1000點波幅

升呀美帝

Chok都好過直落

\|/上香

Chok到

睇黎有人救緊市

究竟呢幾日個市做乜鳩

全程睇住個市都可以滑下浪
最怕佢伏9你

女神耶倫 冇得撈就出事

白宮暴力救市，唔驚

美股1分鐘100點波幅

J圖救市

正常不過

琴晚尾市一分鐘狂抽800點

應該幾好玩
狂玩day trade

尋晚我睇到三點幾
見證唔到1分鐘800點

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

晚禱文

師父，在你的恩手挽拉中，
我們度過了驚險但又平安的一天。

一天的大市，
或大跌、或坐倉、或沈判，
我們都誠心向師父，
獻上贊美、感謝和敬畏！

因你在這個時刻給我們底線，
使我們得以靠你一股不留，
從你的聖所領受做淡的豐盛、做淡的仁愛！
哈利路亞，
敬畏至高的師父！

我要返工𠺢
3點幾我睇到好刺激

一分鐘800 點咁刺激？

你地空倉？熊定牛？
今日爆左兩個post ，睇唔切

熊 不過睇落要入返啲牛

同意
大市似熊。睇短係牛

大家用乜app 睇？

adr 並無意義，他不會扭轉港女的心意

聽日我all in 牛先，差不多了

老美屌唔住了

好驚喎，美帝又割禾青喇

祝你班友輸九贏一

似沈判

夜期道指一齊轉燈
呢幾日好睇過戲

-200

夜期d成交多撚到

玩高台跳水

有冇人知成交量係咪比平時大？大左幾多成左右？

跌幾舊唔當沈判
沈判層次唔同

Sor. 收番

一人一支棍扑暈自己, 早d瞓啦

識驚即係未股joy, thanks

有棍?

咁都抽到

夠大碌未

大咕咕

你咩j圖都有

建議下期主題

乳神同行-弟子夾爆師父大逆轉

條女好胸猛

佢就post 埋"J"圖出黎

又話同咕咕做frd子既？
妳係咪介意

P到分唔到係吹氣公仔定真人

Oh, Carol! 大家剝衫剝褲打出個咕咕

係喎咕咕我聽日先比tg你
要訓教囉

睇完丁圖又一野夾番上去

夜期再爬梯

轉左燈

淫撚

好

扯到直一直

狗盈

我次次見到呢張都笑左出黎

弟子：屌沈鳩頭老母「不是一兩日可以完結」。

上擂台隻秋隻啦屌

揸住 腳交所 同 恒指 put

求巴打一棍打暈我

你去搵師父傾計啦

夜期打緊街霸
波動拳！

師父好chok呀

師父壓撚死英國王都似

扮咩綠燈呀 開多一千點俾師父

收視一定超高

訓唔著 有冇安眠藥 成樽隊

me too

淨間黎真就含撚都無味

上次城市論壇應該請埋英國王啦

明明綠燈轉眼變成紅燈

今日入左恆指 肛交 QQ CALL
聽日有無運行？

恒指adr升喎

訓醒再算啦
今日唔知尼日事

含撚就包响師傅身上？

留名 睇你中箭死

同意

尋晚4點一分鐘可以決定你生死

等睇葬身落鳳坡

開富途 —> 綠燈 —> 轉app睇連登 —> 再轉翻富途 —> 紅燈

無限loop

到時恐怕變成兩大財演現場開片

好賤

尋晚臨訓前都冇咩野

adr係咪壞左

好大波

我都係咁
根本唔短邊個最update

我都發現

應該升3舊喎

老美跳一下個指數 成幾十點
之前 都係 幾點或十幾一下

耀才搞咩....依家都死....

準備數錢都得啦

唔準走貨

沈判咁快完？

咁大波幅, 一直看住對心臟不好, 未收市都不知會發生乜事

今晚跌五百呢
仲數唔數到錢？

CALL完準備平倉又彈撚出左去 好嬲

師傅 我訓唔著 上注香先\|/

屌 成日彈app 出去耐又登出 我拎哂d錢入富途輕鬆取勝

日本巴，好似好耐冇見

瞓啦 有精神先可以摑鳩師父老母塊閪嘴

富途沒期權期指喎

自膠

前幾日屋企有d事去左外地呀 多謝你記得我

-100

係床架啦 碌黎碌去 師傅個勢好旺

唔係為左玩期指 我都轉啦 有冇咩好介紹

手頭現金唔多，琴日只係撈左3手939，1手700。

我同事用g fu

豬好多？

佢話有五個零。應該以十萬計。
鳩吹。鬼信佢

美股跳得好快
跌160

跌182
前後15秒

我第一次見夜期咁chok

今晚好精彩 忍得住好快執幾十點

要好快手。行錯要止

好老實講
美股反彈無力

港股無乜運行

1030一開市唔對路 輸百點即刻反手call返上去就爆升左一段

收到陽燭算贏嫁喇

避左沈判？

老老竇竇
大家有無留意bitcoin?
我怕佢大跌

唔係大跌左喇咩？得返7000

老美波幅大撚到...又紅又綠

補圖

夜期最尾都高收

英國王擺明日日有拜讀實戰理論

交戰越黎越直接

沈門三式

ADR我冇睇錯架可

師父本多終勝！

你自己睇下美國啦，on99
你唔係以為股災呀
我地斬倉打野，只係唔想捱價，有勢要要上番車再衝過

Adr qq

我plus 500收市前開左兩張CALL恆指,每點24蚊

磨死你先升 睇你走唔走 傻西

勁

我梗係覺得冇咁好死 未跌完

升完再跌

升番一千點

聽朝一定裂口高開
點入得切熊

起碼700點

沈振盈：負面基本因素正浮現 (00:12)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，美股暴跌，港股「立春」之後連跌兩日，差不多將1月份的三千餘點升幅打回原形。美股之跌，源於債息；而債市之下跌，債息急升，源於美國加息及縮表。市場過往一直將此因素置之不理，認為寬鬆貨幣政策之逆轉不足為道，完全漠視基本因素已出現變化的現實，被市場的升跌及情緒牽着鼻子走，最終墮入了險境而不自知。

12月之跌市是一個演習，跌完再破頂是一個誘惑。然而，指數破頂，基本因素進一步跟升市背馳，更加凸顯出市場的錯誤。債息的上升，並非朝夕之事，已充分給予市場預警信號。然而，在非理性情緒驅使之下，令到趨勢主導大部分投資者的思維，而將基本因素棄如敝屣。

當然，這亦要多得一些顛倒黑白的分析，將歪理變成真理。投資市場就是這樣，在升市之中，只要你是講升，就算是用錯誤百出的理由去作支持，也會成為有力的理據。

周二大市下跌1,649點，剛好收於50日線水平，技術上仍有望出現反彈。但有一點要知道，當市況出現崩盤而引至斬倉盤的話，甚麼技術指標也沒有用處，純粹只是用來作參考而已。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

黃國英：等市況喘穩 始定策略 (00:04)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，順勢而行是一個獨孤求敗的過程，到終於遇上絕頂高手，招架不住，便要落荒而逃，可是假設已經是相當遲鈍，去到恒指30,800點才狼狽撤退，依然比起一早盲目估頂的門派會贏得多。充滿挫折感，只是因為見過高位，被有食唔食見財化水的感覺所佔據。

執行這種策略的關鍵是要手起刀落，自己今次是在周一美國尾市才大舉減倉，沒有猶豫是因為組合總值已經觸及警界線，便不會奢求有反彈。如果時機稍慢一點，就會進一步捲入死亡漩渦。

降低持倉之後，核心組合就有條件死守，就算跟隨大市跌，沒有槓桿，上落開始是有限數。另一方面，則全面啟動短炒模式，趁市況波動大，有炒作空間，而且純粹速戰速決，不會加重臨陣的心理壓力。直至認定形勢有利，才重新加大核心組合的持倉量。

逆市捉頂底，則是追求最後勝利的手法，那種眾人皆醉的快感，可能是無可比擬，才如此令人沉迷。但在過程中不斷重複又重複遇上無數次挫折，當粉筆字抹掉，只是自欺欺人。事實上，去年大部分贏家，在這幾天慌忙去槓桿之後，還是大把籌碼在手慢慢陪你玩。只有虛假的心理優勢，財政上卻仍然處於大劣勢，即使大浪出現也不會容易揮灑自如。

照計職業玩家在重整軍容，調低槓桿之後，不會太過慌亂，而且尚有彈藥上優勢，所以市況應該會在幾日內穩定下來，屆時大家才作打算也不遲，暫時可以稍等。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

\|/

樓王咁早

去洗手間

自動醒，美帝彈返上去，師父今日又唔出文都似

彈左五舊呀

開定新post先

沈陣營第一百零五期 － 反攻的號角重新響起，直取大本營

美帝債息上升吹吓，大鱷乘機震倉，師父配合吹奏，咁又執大錢

睇多2日走勢穩定，等年後再嚟，呢輪估計都係冇大行情

我信師父，cash is king

噚日大沈判，考驗徒兒對師父嘅信心，心智不堅定跟咗師父上船嘅，只有祝福佢哋今日有條全屍

只係識靠邊站

Yes 好彩

有勞

沈家軍 全力進攻.jpg

升返哂喇屌，尋晚睇到邊d 手足對師父信心不足

\|/
返家鄉既機會黎喇

人既一生只需要剎那光輝，師父儲左一年氣，威左一日，死而無憾矣。

師父尋日嗰箱熊仔餅夠交哂一年租啦，一股不留又如何

\|/上香先

美帝大巴大巴咁掌師父掌

師傅 \|/

今日會係師徒激戰

逃生門

好想睇綠燈收市英國皇帝會點掌師父咀

Cfu實話跌二千點先升幾百，當我乞衣呀

終於追哂，追左二千幾個post

跌市都一日兩個，今日可能要開三個post
辛苦曬樓王

係 三年唔發市 發市頂三年
師父又贏

反手買牛

師父hit and run左啦

師傅有話叫高位淡倉食糊先既

師傅今日彈高係咪可以加沽？

師父一早淡倉食左糊啦

預咗

師傅顯靈

Qq牛佢老母

道期跌緊幾十點，日經升緊6舊幾，過年前市況極波動，注意風險控制注碼

yeah，最怕佢謙虛

\|/師父早晨

河馬仔識做

好似係

美帝三傻綠燈收市, 期都一齊綠燈

Adr上成千點

左一巴右一巴

英國皇帝串鳩師父冇嘢拎得出手，MPF都用嚟打飛機，睇到我嬲到震呀

請你飲橙汁啦

寧吉倉 莫同船

良心

做阿寶

賭癮起

有得自願供款架嘛

大膽

我都斬手指 唔賭啦

一定係咁

師父威得一日

樓上咁多阿寶

師父本人用爆炸輪賺過億啦，只係想同行多啲錢洗先供多啲，有悲天憫人之心啊

師父行街見到乞兒都擺低張金牛啦，嗰啲垃圾基金佬仲衰過乞兒，梗係幫得就幫

琴日無買牛過夜

前日買就開市死鳩左

451

you have no faith

祝成功先

thanks 樓王

大膽.jpg

啲閪股落左去就唔識上番

建行同700 adr都食左大半支陰燭

QQ 勁假26蚊

開市點掃牛？

第一口係$41，有2.x m 成交

永利

停牌

又係時候屌柒狗鐵，跌就多過人，反彈少過人，辣殺

唔知咩事

師父有冇祝福？

唉 同師父同船真係無好野

師父今日點講

好想入反啲牛

可以觀望邊隻恆牛 ：（ 洗完錢買 PS 4 又輸左4-5 部PS 4
比少少水回下血都好

+782

冇入牛

起身見綠燈

地鐵同吸血鬼

仲有無得升

唔通今日會升一千點？

入都琴日入啦

琴日無入貨 今日唔知點好

傻左呀？

尋日臨收市入過夜既你仲有得賺，今朝入就少半部先

可能同87年嗰鑊一樣，嗰時我唔識炒股，不過新聞有報導，跌咗好多，第二日升返晒

咁第三日呢

開市升成咁，仲有無得升？

祝你地又再輸多D

939同我爆上去！

冇印象了，都唔識炒股，新聞有報先知

熊仔應該開市走定點

琴日臨收市敢入牛抵佢賺嘅

五行話反覆

期指低水2百幾

公海有個po話買左1M近牛

1m股

等間唔知師父有冇公仔箱live，直接phone in搵佢教路

個個真係賭仔心態...咁啱比佢開中左

因為好多公司都幫員工供多過5%, 同埋早期D公積金可以轉去強積金

師父第一句, 你好

補裂口?

牛係值博嘅
因為九成裂口爆邊
輸有限
贏可以double

賭大細賭中 都抵佢賺嘅

公海嗰個唔止double
計落都抵
如果有閒錢

師父救左好多人

個一球要好閒先買得落手

1997 倒跌？

剔出左藍籌 等比會德豐私有化

兩萬蚊啫公海嗰個

車股正仆街, 汽車, 火車都係!!!!!!!!!!!

睇錯 4先係

忍手唔追入住

三萬四 高高高

6823 升得0.17
業績好唔靚咩

兩隻牛一開就高到仆街

唔撚追，搏正股反彈食糊算

港女大陸妹真心廢
黑期個數都掂唔到

埋單輸幾多

好好珍惜逃生門

一定有，等吓，我55.85都冇走

除非熊市，唔係50,51呢啲位正路好低，輸晒有譜，始終香港樓市暫時睇唔到轉差

揸住風險唔大，我點都搏到出業績先

尋晚公園隊完青島今朝仲可以咁準時起身

上證跌左少少

應該好多人趁反彈走貨，怕左個市

已經錯過左435特價

應該係

咁要俾啲耐性坐

沈門弟子

基本因素冇得輸，差餉物業估價署出晒數字，甲乙級寫字樓喺晒傳統金融區

師傅話過年前會keep住3萬點

依排熄燈

衝 變高水

尋日清晒，今日有得睇冇得食

正股？

我斬晒

牛證

勁假後仲happy 左， 早左斬的感覺

點知

道期轉埋燈，師傅就

成交細過尋日...

睇怕今日師父又要深潛，午間三點九都唔出現

cfu

師傅數緊錢

港女GO GO GO

直頭訂左頭等去馬爾代夫，跟手搵雞頭執幾件㗎妹飛過去沖定涼等佢啦

港女

師父一串 又要夾

又夾.jpg

唔好潛呀 仲有好多師兄弟等救命架

你搞錯左啲野，波圖要un member先可以用黎推市

上次俾人投訴公司碌到好困擾

就係咁，先有推市效果

手動un member先

長知識了

夾爆師父春袋

米咕移動圖庫

如果想入隻平保牛，買到75蚊打夠唔夠照？

削左d

師父個鳩頭又縮撚埋左？

叫緊全訊匯黑絲女女幫手數錢

今日咁高要求！？好！me try try

大奶奶

港女學下爺閪啦

今日係咪要午間先出實戰理論?
到3點9先出午間教路
3點9直接取消?

美股3.9

講得出依d野既就唔係人.jpg

喂無力既

爺閪好好力
仆街港女

太多J圖, 港女頂不順?

貼唔夠

係咪升到頂了 感覺好似已經無力 準備跌番轉頭咁

爺閪就黎升番晒琴日跌幅

琴日跌117 wor

單日轉向

見期指全部低水
有d想買隻遠熊試一試師父個袋底

我想問係咪好不智

應該好多人趁反彈沽貨收爐，我估要坐多陣食哂呢啲貨先有得再上

係

今日師父仲會唔會直播 有3.9？

lee d 文章係跌市先會出

升唔起，好危

咪撚 post 圖阻撚住晒啦

呢到仲多野睇過成人台

熄wifi先敢入post

洗板真係好on9

要暫時block左G師兄
手機唔夠data

暴力托市都唔識

+1

呢度特色黎, 較唔LOAD圖就OK

d 麻撚煩既淡友仲未放棄

可以係setting到較唔自動load圖

資金能量嚴重不足，唔好亂入，我哋正股坐貨嘅冇問題，工具撚就小心，玩就細注啲

咁可以順手block埋我, 手機仲有好多彈藥

冇力了 阿爺係咪見死不救？

即是會有大幅度上落

你啲J圖有開關制

唔關事嘅，每年年尾一向都縮水，強國長假期嚟，乜柒私募基金、正式基金贏得多都減磅結數，

加埋呢幾日咁驚嚇，正常都唔玩住，仲有唔夠十日過年

掉頭向下既位

今日都幾波動
7xx > 8xx > 6xx > 7xx

前幾日北水買果d 沽番出黎就燈都有得轉

一百點range 咋喎
早兩日四百點range

請問北水係唔係去到 13號？

我復活了

大陸幾號休市同開市？

唔會好似老散吉倉嘅，上億資金贏咗減磅套現會有，減到某個%就算，實要坐貨

只係留返部份資金等買嘢嘅啫，我自己就唔做任何動作，過完年先諗

女讀建築? QS?

救市未？

橫山巴

橫山要唔要揮春？

想私補日文？如果真係女既可以試下搵藍師兄，佢好似唔收錢

Building survey, QS 2個sem都炒晒粉

佢喺日本喎

facetime私補大法

上證想帶港女回鄉

寄外國太貴，唔好意思。都係算。

唔緊要嫁，我地已經寄左去德國日本同新加坡，ems好平

反手成功
好感動

佢食都無得食
要交租
供咁多Mpf把撚咩

鳩頭沈，收皮啦你

開始無力了

t

期指長期低水 果然升唔到上去？

昨天想同師父同船，買反方向etf 好彩無做到

上證轉燈

師傅一定贏

尋日買隻700 call輪 搏佢慢慢彈返上去 佢一日就即刻爆升返

A股內房急挫呀

上證

175

頂住！爺西仲有半粒鐘收皮ga la！

278沽咗388了 要玩都新年後先入吧

上證無水花.....

好在忍左手

66令我見識到可以超賣再超賣
RSI去到14都唔識停
營造到港鐵就死咁

爺西痴撚線

多謝爺西 隻熊唔洗輸咁多

啱啱想入隻近熊 不過本細嫌得幾舊水賺就算數

阿爺

啪啪啪！

爺爺你想點樣😞

爺閪

又反多手
上曬癮，有冇人救我 唔想做呀寶

上證真係好精彩

等3.9算 做野先

我決定扑暈自己

又多手put 去上堂算啦無眼睇

港女係咪想做頭肩/雙底先上番去

抖下先

雖然你講得啱，但係都要醒你

食蕉啦你!假膠到暈

走呀。。

我真係好垃圾
尋日買熊過夜
今朝低位賣,之後見回返D又入熊
又見上返+500
又淆底賣返 而家又跌返 屌..
一買就轉方向

睇個勢今日轉燈都似

阿爺你玩夠未

正式左一巴右一巴

仆街 港女is g 是但一邊爆都收皮

極限操作

走鬼呀

一個鐘，上証直插冇水花
頂我真係睇唔透

其實你將所有操作調轉就賺大錢

縮到

岩岩又想買返熊 好彩睇左陣其他野

條撚屌尋日話d牛打晒靶，今日升1000都冇用，而家又話輸唔多，可以去旅行！

上插左100點

肥佬

左一巴, 右一巴咁跌

原來佢上電視唔怪得插

佢鳩吹。百分百假

個樣dup晒

Cfu: 大媽股175、3333呢啲全部穿頭破腳，升勢一剎那，有回套壓力

小你牙爺正仆街

咪臭係!

頂多四分鐘！

威得一日，收撚左皮

昨天咁威威，鬧人係畜牲呀嗱

升呀！！！！

Cfu: 內銀股係有問題，依家去槓桿，過去幾年槓桿做得過多，內銀資產質素有可能惡化

升咁少，死得

肥佬係得咁上下貨仔啦！

deep V

老美尋日都係大deep V

個個都係睇佢升番之後果鳩樣，唔通貪佢靚仔咩

cfu: 內險之前升得急啲，之後內銀接力，2者升咗唔少，內險持有內地債券，會唔會有違約風險呢?

鳩頭個樣西到
可能有人尋日偷偷地開淡倉

打暈自己算

琴日食糊應該起碼執夠三年租架喎
肥佬唔係貪心過夜下話

有少少禿頭現象

仲有髮線後移, cfu要買髮再生補一補

鬼鬼祟祟有咩用吖，佢根本就知自己咩料所以乜都唔敢認

好撚噁心

咪係，兩日食2000 點，就算琴晚過夜今朝早平，都執1400 點

除非尾市高J 熊仔

用自己生命值起壇引股Joy, 又劣鳩打丁，梗係髮精耗損啦！

下..... 呢度傳統黎喎

CFu: 匯控鍾意咪78-81蚊呢啲位買，預長線持有

又搞鳩5 仔
無持有都鄧其他師兄傷心

又祝福恆生母公司

跟本係啲大户夾高個價
搵完人接火棒就拍拍屁股走人

收爐封利是

c9噚日買咗67727，問師父係咪食糊先? 師父話食咗先

5號仔難得爬番上黎
又一棍落番去

夾到

今朝50億成交都無就夾左上800幾點
之後搞嚟搞去到冇力上，仲回咗啲
我啲牛牛呀

又祝福

堅決不買

今日仲傷過琴日

最鍾意搞佢，我等熊市之後50蚊附近入4萬股收息，現時唔玩住

已經同自己講，輸晒就唔賭

師傅夠唔夠膽搞QQ

唔該各位新入門或未入門0既唔好一入黎睇到唔啱自己心水就亂屌. 有啲野(例如貼J 圖托市) 係沈門傳統, 你地唔鍾意可以關左自動load 圖或唔好入黎. 如果入得黎吹水就唔該尊重下其他師兄弟

一班街坊見師父威得一日就收皮，個個屌鳩佢，兼載歌載舞

鳩頭沈，你根本無料，收皮啦屌你老母臭閪

睇j圖，身體好

想買來收息, 但現價太貴

上證chok夠未

叮噹妹救市大法

睇五十蚊

飯前一J

唉！大戶劈緊友仲衝入去

收左早市⋯

繼續托

Cfu: 樓市同股市有啲關係，不過唔係咁大

樓市前景點要衡量，本地地產股唔好掂住，前景麻麻

啲人好醜怪
賭品唔好
人品好
財運先會好

叮噹妹

叮噹

Cfu: 175出咗頭肩頂，今日借消息抽一抽唔叻得去邊，出咗射擊之星，睇18.8先啦

Callnowyeah
fb果班撚屌，吹水食花生就叻，師傅是唔可以亂屌的

叮噹可否不要老

btw 佢好似分左手，各位師兄可以上馬試試

摩牙

Cfu: 883可以揸，今年油價會跑贏大市，叫c9睇多陣

師傅

嘩!fatat la

屌過, 有啲死魚

利申: 發夢

對野咁鳩大

台妹嚟的?

就算今日升400, 計番都係趺左好多

又搞鳩油股，安祖巴

Cfu: C9入2007坐艇溝唔溝貨? 師父話仲溝，穿頭破腳，基本面麻麻，比個止蝕位穿咗一定要走:13.8

//師父之前幫2007 sell過大馬樓盤喎?

佢連ig 都換埋
想要真全集

嚇撚死禾咩師兄

聖獸變返人

師傅:你理撚得我.jpg

今日直播音完畢，cfu燶口燶面

雖然我唔好J圖, 但都會G持師兄們貼圖救市

理撚得會死唔死魚，淨係對奶都唔知玩幾耐

完左事，收左錢，鬼記得咩？師父無恥，你第一日先知咩？

有勞樓王

會唔會2007叫佢落力燈

有無閃卡

師父收完錢做完份內事就回復自我
救得一個得一個

四叔系列放心持股，師父話唔好掂，危險嘢

錯矣
佢不嬲都用四隻腳行路

藍師兄，識玩

我唔想J 圖救市, 但我想睇 J 圖!!!

樓王又發達

雖然我無J,但係睇下靚女心情舒暢

打雜巴

請問沈門這裡有沒有管理員？

囡囡唔睇唔知身體材好

冇啦, 要輸既輸曬, 得返d正股

七師兄

我咪係，主要係瞓覺睇Julia AV，其他唔理嘅，投訴無效

大家知唔知點解一通set 止蝕到價但會失敗？

好彩既係回返無輸咁多

正股坐吓囉，無計

Julia 個樣太唔掂, 不過副偈一流

另外向大家推介下我favorite - 初音實 小姐!

少做少錯

有無高清全集

油已止賺

上面嗰位叫叮噹嘅我好似喺細貓銀行見過佢，尖沙嘴嗰間，唔肯定

係咪退左役果個, btw呢排睇緊霧島(唔知有無記錯), body 100分, 戲路廣, 咩主題都拍得, 最緊要個反應好好

有冇睇水卜

好彩

一休市又成人台

樓王，咁犀利
似都照殺呀

收市callg 台

其實好少睇，凈係記得Julia、小澤圓、武滕蘭、Stella Cox呢幾個

我, 我個人有少少特別, 淨係鍾意儲某啲劇情! 特別推介IPZ-329!

日頭係財金台，休市同夜晚係成人台係本門特色嚟!
唔想被洗就off個圖片mode啦

係, 無啦啦退役

我係師弟

Stella cox對奶夠大，可惜係the

朝河蘭..... 淫到出汁!!

Never j Julia

好舊

呢度有小朋友停學唔睇得j圖架
你點做野？
我要投！訴！

明日花正d

話說...作為一個女仔我鐘意睇比女仔睇既AV多啲

教左wifi先自動load圖，所以一入post要熄wifi

風間

水卜
死魚咁款都正

小澤圓，好耐無聽過呢個名啦！
btw宜家大部份名都唔識

仲有個叫高井runa ge 我都覺幾正

你早過我入門梗係師兄啦

唔肯定，年幾前嘅事，化咗妝個個差唔多

大細貓銀行無可否認有啲幾OK嘅囡囡嘅，有個我年輕舊同事嘅女朋友都喺細貓做，做卓越理財

有時會有股票冧巴比吓𠻹，15年時有隻唔記得乜嘢，睇完我都唔買，靠唔住，點知1個月升咗1倍

真可能有內幕料

這個好GFable

有得教完全唔load喎

女仔睇Av節奏好，我都鐘意睇

講起AV，見親吉村卓就好似見到cfu，鳩都縮

返到屋企就無所謂既，係公司麻煩d

投訴接受、做法照舊

本門一向做管理員係開完post就蛇王，包容吓

識貨

輸左錢潛左咁耐水就唔係了
哄盈大將軍一名都被取代埋

咁撚勁
不過做銀行尐囡囡真心正，有啲仲好pure添

av仁
av 卓
av 盈

點解沒人講汁波蜜

其實點睇audit 女女

公司我多數熄，因為多咗個米咕

另外個看更轟屍去左邊

收左皮

躺著也中槍

點會呢有上水浦頭都仲係師兄啦

老美又攞個期貨嚟撚

一股不買

四隻腳爬緊去旅行掛

你啲加密呀！我一禁入去就頂到張枱呀
我細佬無辜的

一股不留

嗰個射波去旅行，講起神柱呢幾日會冇人打掃，由得師父食塵先，冇計

推薦桃乃木

多謝米咕介紹 去左follow shimo ig, 好多野睇

昨晚碌碌下搵到個樣都波都ok的, 仲有自製DVD拿去賣
Shimo超可愛

我唔賭馬嘅

台灣真係一個好淫賤既地方

但IP廠唔掂

連燈就算有絲都係有咕咕既絲

metoo

你班乞兒好快又會輸錢

都還可以
桃乃木做強姦定痴女片都j到出血

遙遙無期

好撚多cd rom同癲狗，癈撚益佢哋睇

沈門未收市都淫亂起來